收中學教科書 notes

想自修dse （用英文考） 想要中 英 maths 通識 chem bio
有冇好心人有唔要既中學書捐比我 或者平平地賣既 歡迎tg我

補習notes要唔要

要呀 係以上6科既都要 因我未讀過dse

如果最後冇嘅話可以睇吓二手書店

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

政府真係咩都純粹用行政思維去處理

舊bio 書要唔要

Maths (Core + M2)
Phy
Chem
通識 (現代中國、今日香港、全球化、個人成長 )

Maths core exam preparation book (全部exercise)要唔要?
仲有中三maths書要唔要?因為dse會考返以前啲嘢

巴打 已聯絡你